崖山之後無中國，今日既國家只係建基於中國地理位置上的畜牲禽獸樂園

咁你咪畜生後代咯
新安縣咪又係大陸

不要以己度人

你唔係同我講1842後英國佬幫你物種升級啊？！

蝻喺邊到copy嘅中文？Wikipedia ？